諗住係尖沙咀碼頭表演，大家比d意見

諗住叫d觀眾比左錢先再表演
冇錢冇資源去做
希望大家支持下，比d意見

比你八蚊

就表演你點樣可以呃觀眾比左錢先

比d意見，創意工業難做

創意台 😂

你自己同自己對聯，開一個上聯，之後每次有人比錢你就出一個工整嘅下聯，如果下聯有問題你賺嘅錢就會分比大家

未表演叫人比錢 咁撚大方

又抽水

毅進星$8

無料扮四條先會有你呢種諗法